淫賤隊長果然名不虛傳

仍然好關心舊隊友嘅另一半